將軍澳街坊：「差佬嘅嘢，心照啦」

街坊楊先生凌晨有份與一眾街坊追緝兇徒，強烈批評警方查案「好懶散」，指「警員攞咗把刀就離開，冇睇過CCTV，仲要係其中一個住戶報警要求睇CCTV，擾攘咗好耐」。

街坊方先生願意接受訪問，但擔心個人安全，要求記者替他的樣貌打格，反映區內街坊人人自危。方先生對事件感到好無奈及憤怒，指現場過去一直相安無事，最多是有人將memo紙撕下。對於有人因政見問題用刀斬人，方先生稱：「嗰啲人啲思想理解唔到，亦都唔好嘗試去理解。」他亦不相信警方可以保護市民，「唔寄望，差佬拉到咪又係放，靠佢哋不如靠自己，佢哋冇乜作用」，所以建議市民「帶多啲嘢防身」。

街坊吳先生亦要求記者替他的樣貌打格，他指經常有政見不同的人與年青人嘈交及撕memo紙，更向年青人推撞，但斬人事件則是首次，「做咗啲乜嘢，需要俾你去斬呀，係冇人性嘅人先會咁做」。吳先生亦對警方執法失去信心，「我覺得會拉到人，但唔方會用好重罪名，差佬嘅嘢，心照啦」。

我只諗到呢四個字，罄竹難書！

傷人罪好撚輕
有晒預謀都係未起訴

Up

借po，一齊上twitter做文宣！

「唔寄望，差佬拉到咪又係放，靠佢哋不如靠自己，佢哋冇乜作用」，所以建議市民「帶多啲嘢防身」。

立即成立民間自衛隊

Push

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

香港警察
污糟邋遢

心水清

黑警個個月準時出糧 公平咩